有無人同我一樣想養返隻連狗？

其實都幾得意啊

主人不了